【突發】831 太子封站後入面進行過宗教儀式

有朋友係黨鐵做
聽 Operation team 講太子係封站後進行過宗教儀式
FACT CHECK 唔到
推到比議員幫手 FC／知情人士出黎 FC
如果黨鐵唔 Deny 件事就更加有可疑

推

[FC撚入黎]新屋嶺，義士骨折入廠。FC哂，然後？

Push

垃圾post
屌

唔好傻，仲會幫你地做宗教儀式咁好死咩

做俾啲前線睇 唔係一定驚到瀨屎

無得FC一律當假
不推文由佢沉

我都希望係假
就算係假 FC 完我地都可以放心
唔可以抹殺任何有力證據

又係朋友既朋友既來源
唔好將咁多無謂/假料撈埋黎混淆人
已經有足夠理據同疑點叫黨鐵公開CCTV

又fc唔到....

推行動post啦

不推文回覆

Tui
建議我地用質疑口吻做文宣 推向國際 等香港政府自己比證據證明自己清白

你咁講 同鳩UP 有乜分別

高登有post話影到d 類似法師既人係太子站

幫地鐵公司做

屌你老母又黎
我朋友
fc 唔到

屌你咪撚再傳呢啲未證實嘅嘢得唔得

推

針對中立淺藍黃嘅文宣【牆紙！】

第四期Link :
第三期Link :
第二期Link :
第一期Link :
TG CHANNEL :

全部都係人傳人既消息

Fc左先出街得唔得呀
相又無當事人又無 又係朋友
大佬呀 淨係睇標題仲以為fc左 嚇撚死咩

收皮啦，日日係度散播流言

Blocked

有力

可以比多少少證據嗎

假若真係打死人
點會同你做儀式送你走?
即刻扮大件貨物或器材送走再去秘密火化啦

收皮啦，你個證據點有力法呀？

叫你朋友影職員證遮名
用紙寫你個user name一齊影

唔好咩都唔做就話fc唔到

無face check

push

垃圾post

不停係到破壞自己陣營既公信力

Fact check 唔撚到咪講突發

推推推推乜撚垃圾post

又係紅色大字玩膠洗版
Blocked

可唔可以唔好再推呢啲聽講post

聽講封左站之後阿蛇叫左500隻雞落去出火

未fc就唔好出post啦

唔會推呢啲冇證冇據假news
一係你叫你朋友自己出post再加會員證同職員卡
否則呢啲三手資料post一率唔推

有相自然有人會PO. 洗撚你開個POST圖都冇張要FC

起碼俾張相黎睇下先

樓主得閒推po不如叫你個fd影證啦！！
記住寫埋係有宗教儀式呀

你都話fc唔到
咁就唔好開post求fc啦

除非你叫到相關有做過議式嘅人士同議員求助
否則一世都fc唔到

垃圾Post 負皮上一頁 不推文覆

Fc先講啦

有fd係陰間做食蕉
佢話最近有幾位香港人黎左
都係帶黑色口罩
我fd講第一手資料 fact checked

無fc 帶風向
今日機場見！

無FC一律當假
呢排咁撚多吒呢d未fc野

痴撚線，呢條狗乸咁似凱寧bb，飛哂釘都唔知

9月8

幫自己咋

樓主老母係套子站後邊做雞 300一Q

fc唔到

又fact check 唔到

我屌

樓豬係咁紅色大字自推
今次懶到whatsapp圖都唔做？

對

屌你 乜都未Fc 就po岀黎講到真係有呢件事
妖言惑眾

請Block樓主
又係啲朋友聽人講

需要黨鐵職員出黎出證！

需要黨鐵職員出黎做證！

垃圾